
#include <bits/stdc++.h>
#define mp make_pair
using namespace std;
typedef long long int lli;
typedef pair<int,int> pii;

string s[3];

bool check( char c )
{
	bool ok = false;
	
	for ( int i=0 ; i<3 ; i++ ) 
	{
		bool f = true;
		for ( int j=0 ; j<3 ; j++ )
			f &= s[i][j] == c;
		ok |= f;
	}
	
	for ( int j=0 ; j<3 ; j++ ) 
	{
		bool f = true;
		for ( int i=0 ; i<3 ; i++ )
			f &= s[i][j] == c;
		ok |= f;
	}
	
	{
		bool f = true;
		for ( int i=0 ; i<3 ; i++ ) f &= s[i][i]==c;
		ok |= f;
	}
	
	{
		bool f = true;
		for ( int i=0 ; i<3 ; i++ ) f &= s[i][2-i]==c;
		ok |= f;
	}
	
	return ok;
}

int main()
{	
	string ans_s[6] = { "first", "second", "illegal", "the first player won", "the second player won" , "draw" };
	
	cin>>s[0]>>s[1]>>s[2];
	
	int x = 0 , o = 0;
	for ( int i=0 ; i<3 ; i++ ) for ( int j=0 ; j<3 ; j++ )
		x += s[i][j] == 'X' , o += s[i][j] == '0';
	
	int ans = -1;
	if ( o>x || abs(x-o)>1 )
		ans = 2;
	else
	{
		bool win_x = check( 'X' );
		bool win_o = check( '0' );
		
		if ( win_x && win_o )
			ans = 2;
		else if ( win_x && x==o )
			ans = 2;
		else if ( win_x )
			ans = 3;
		else if ( win_o && x>o )
			ans = 2;
		else if ( win_o )
			ans = 4;
		else if ( x+o == 9 )
			ans = 5;
		else if ( x == o )
			ans = 0;
		else
			ans = 1;
	}
	
	cout<<ans_s[ans]<<"\n";
	
	return 0;
}
